[路上零意外]的士業界本周發動罷駛 抗議推專營的士計劃

政府建議推出專營的士試驗計劃，新星的士同業聯會會長陳偉明出席電台節目時表示，不滿當局無回應業界要求，計劃在本周五發動500輛的士罷駛，聲言要抗爭到底。

陳偉明稱，行內幾年來做很多事，若認為現時的士水平有問題，他們樂意合作配合政府，惟政府並無回應。

陳偉明指責當局是落井下石，並質疑當局是否要推出600輛專營的士，以取代1.8萬輛現有的士。

500部唔夠，係就玩大佢全部一齊罷駛

_ _ _ _ , _ _ _ _ !

笑撚死 總共1.8萬部的士，得500部罷駛。

要搵食 不了

Uber佬支持全港的士罷工

支持XXXX

維修緊、驗緊車果啲加埋都有500部啦

果600部成架飛機咁大？

日日都罷駛架啦
你講邊一日係唔會拒載的